{"success":true,"campaigns":[{"id":13,"name":"Contact","client_id":5,"client_name":"Admin","context":null,"image":"","sections":[{"label":"Contact","legend":null,"deletable":0,"duplicable":0,"params":[],"blocks":[{"id":null,"type_id":null,"label":"Accueil - titre","val":"Joindre notre accueil BONJOU"},{"id":null,"type_id":null,"label":"Accueil - t\u00e9l\u00e9phone","legend":null,"val":"+33 (0)1 40 13 94 99"},{"id":null,"type_id":"9","label":null,"legend":null,"val":"<hr \/>"},{"id":null,"type_id":null,"label":"Brief - titre","val":"Parler d'un brief avec Nicolas"},{"id":null,"type_id":null,"label":"Brief - t\u00e9l\u00e9phone","val":"+33 (0)6 60 81 73 74"},{"id":null,"type_id":null,"label":"Brief - email","val":"nicolas@groupieparis.com"},{"id":null,"type_id":"9","label":null,"legend":null,"val":"<hr \/>"},{"id":null,"type_id":null,"label":"CV \/ portfolio - titre","val":"Envoyer un CV ou un portfolio"},{"id":null,"type_id":null,"label":"CV \/ portfolio - email","val":"heysalut@groupieparis.com"}]}],"categories":[],"parameters":null},{"id":16,"name":"L'agence","client_id":5,"client_name":"Admin","context":null,"image":"","sections":[{"label":"L'agence","legend":null,"deletable":0,"duplicable":0,"params":[],"blocks":[{"id":null,"type_id":"2","label":"R\u00e9sum\u00e9","val":"Groupie est une agence dont l'objectif est de cr\u00e9er de l'enthousiasme envers les marques en jouant sur les nouvelles cultures de consommation.<br \/>\n<br \/>\nSes expertises r\u00e9sident dans le conseil et la cr\u00e9ation publicitaire, le branding, l'utilisation de la data, ainsi qu'un savoir-faire en terme de nouvelles technologies. En plus de ces activit\u00e9s, l'agence est dot\u00e9e d'une production int\u00e9gr\u00e9e pour proposer des solutions all inclusive (cr\u00e9ation + production) \u00e0 ses clients."}]},{"label":"Nos m\u00e9tiers","legend":null,"deletable":0,"duplicable":0,"params":[],"blocks":[{"id":null,"type_id":"2","label":"Bloc 1 - titre","val":"R\u00e9seaux Sociaux<br \/>\n& Brand Content"},{"id":null,"type_id":"2","label":"Bloc 1 - r\u00e9sum\u00e9","val":"Les consommateurs ont chang\u00e9, les marques aussi. En BtoB comme en BtoC, nous faisons rayonner les marques au travers de concepts bas\u00e9s sur les nouvelles cultures de consommation, pour cr\u00e9er de l\u2019enthousiasme et un engagement fort."},{"id":null,"type_id":"2","label":"Bloc 2 - titre","val":"Publicit\u00e9<br \/>\n& Activations"},{"id":null,"type_id":"2","label":"Bloc 2 - r\u00e9sum\u00e9","val":"Les nouvelles cultures de consommation impliquent une connaissance particuli\u00e8re des nouveaux m\u00e9dias sur lesquels vos futurs et actuels clients passent un temps \u00e0 croissance exponentielle.<br \/>\nNous concevons et produisons des contenus pour faire en sorte que votre marque y soit pl\u00e9biscit\u00e9e."},{"id":null,"type_id":"2","label":"Bloc 3 - titre","legend":null,"val":"Corporate<br \/>\n& Identit\u00e9"},{"id":null,"type_id":"2","label":"Bloc 3 - r\u00e9sum\u00e9","val":"Les consommateurs ont chang\u00e9, les marques aussi. En BtoB comme en BtoC, nous faisons rayonner les marques au travers de concepts bas\u00e9s sur les nouvelles cultures de consommation, pour cr\u00e9er de l\u2019enthousiasme et un engagement fort."},{"id":null,"type_id":"2","label":"Bloc 4 - titre","val":"Creative<br \/>\nData"},{"id":null,"type_id":"2","label":"Bloc 4 - r\u00e9sum\u00e9","val":"Travailler chirurgicalement nos cibles en adressant des messages cibl\u00e9s par sous-cat\u00e9gories de consommateurs, selon les enseignements des bases de donn\u00e9es de nos clients."}]}],"categories":[],"parameters":null},{"id":8,"name":"Les types de blocks","client_id":5,"client_name":"Admin","context":null,"image":"","sections":[{"label":"Tous les types de bloc","legend":null,"deletable":0,"duplicable":0,"params":[],"blocks":[{"id":null,"type_id":"3","label":"Texte HTML","legend":"Texte HTML","blocks":[{"id":"vgHkSRikwX","type":"paragraph","data":{"text":"Block Texte html<br>Same block"}},{"id":"CvM6sxRaFf","type":"paragraph","data":{"text":"New block"}}]},{"id":null,"type_id":"0","label":"Texte simple","legend":"Texte simple","val":"Mon texte simple"},{"id":null,"type_id":"8","label":"Code HTML","legend":"Code HTML","val":"<h1>Mon Titre Code HTML<\/h1>"},{"id":null,"type_id":"5","label":"Image embed","legend":"Image embed","val":"<img src=\"\">"},{"id":null,"type_id":"7","label":"Video embed","legend":"Video embed","val":"<video src=\"\">"},{"id":null,"type_id":"4","label":"Image","legend":"Image"},{"id":null,"type_id":"6","label":"Vid\u00e9o","legend":"Vid\u00e9o"},{"id":null,"type_id":"9","label":"S\u00e9parateur","legend":"S\u00e9parateur","val":"<hr \/>"}]}],"categories":[],"parameters":null},{"id":18,"name":"Minist\u00e8re de la Culture \/ CNC - 2022","client_id":4,"client_name":"Minist\u00e8re de la culture \/ CNC","context":null,"image":"","sections":[{"label":"Contenu principal","legend":null,"deletable":0,"duplicable":0,"params":[],"blocks":[{"id":null,"type_id":"2","label":"Titre","legend":"3 lignes max","val":"Minist\u00e8re <br \/>\nde la Culture \/ CNC"},{"id":null,"type_id":"4","label":"Cover - desktop","legend":"Min 1560x866","imageName":"project-cover-2.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592725project-cover-2.jpg"},{"id":null,"type_id":"4","label":"Cover - mobile","legend":"Verticale, Min 640x1080","imageName":"project-cover-mobile.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592725project-cover-mobile.jpg"},{"id":null,"type_id":"4","label":"Vignette","legend":"Min 865x360","imageName":"project-cover-2.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592726project-cover-2.jpg"},{"id":null,"type_id":"9","label":"-- Le Contexte --","legend":null,"val":"<hr \/>"},{"id":null,"type_id":"2","label":"Contexte","val":"Pour relancer la fr\u00e9quentation des salles de Cin\u00e9ma, le minist\u00e8re de la culture et le CNC s\u2019associent pour lancer une grande campagne nationale. L\u2019id\u00e9e de d\u00e9part consiste \u00e0 valoriser l\u2019ensemble des motivations qui conduisent \u00e0 aller voir un film en salle."},{"id":null,"type_id":"4","label":"Contexte image","legend":"Logo ou visuel, Min 350x222","imageName":"project-template-1.png","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592726project-template-1.png"},{"id":null,"type_id":"2","label":"R\u00e9ponse","legend":"Si vide, le bloque ne sera pas affich\u00e9","val":"Jouer uniquement sur la perspective du grand \u00e9cran est insuffisant. Les gens vont au Cin\u00e9ma pour diff\u00e9rentes raisons qui restent h\u00e9t\u00e9rog\u00e8nes. D'o\u00f9 un concept : \u00ab On a tous une bonne raison d\u2019aller au Cin\u00e9ma \u00bb."},{"id":null,"type_id":"9","label":"-- Grande image --","legend":null,"val":"<hr \/>"},{"id":null,"type_id":"4","label":"Image","legend":"Min 1560x866","imageName":"project-cover-video.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592726project-cover-video.jpg"},{"id":null,"type_id":"6","label":"Vid\u00e9o","legend":"Format .mp4, Min 1280x720.\nSi vide, seule l'image est affich\u00e9e","videoName":"video-1920x1080--.mp4","video":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592726video-1920x1080--.mp4"},{"id":null,"type_id":null,"label":"Titre","val":"Campagne TV et Cin\u00e9ma"},{"id":null,"type_id":"2","label":"R\u00e9sum\u00e9","val":"D\u00e9tourner les signal\u00e9tiques de la salle de Cin\u00e9ma pour faire une liste \u00e0 la Pr\u00e9vert des diff\u00e9rentes raisons de s\u2019y rendre."}]},{"label":"Paragraphe - Petite image","legend":null,"deletable":1,"duplicable":1,"params":[],"blocks":[{"id":null,"type_id":null,"label":"Titre","val":"DOOH"},{"id":null,"type_id":"2","label":"R\u00e9sum\u00e9","val":"De mani\u00e8re tactique, dans les gares, les stations de m\u00e9tro et les arr\u00eats de bus, jouer sur le d\u00e9calage entre la r\u00e9alit\u00e9 et la magie de la salle."},{"id":null,"type_id":"4","label":"Image","legend":"Min 876x493","imageName":"project-photo.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592726project-photo.jpg"}]},{"label":"Paragraphe - Petite image","legend":null,"deletable":true,"duplicable":true,"params":[],"blocks":[{"type_id":null,"label":"Titre","val":"R\u00e9seaux Sociaux"},{"type_id":"2","label":"R\u00e9sum\u00e9","val":"Mise en place d\u2019un dispositif influenceurs ainsi que d\u2019une campagne de buzz r\u00e9alis\u00e9e sur Twitter avec Jack Lang et la Ministre de la Culture actuelle : Rima Abdul Malak"},{"type_id":"4","label":"Image","legend":"Min 876x493","imageName":"project-photo.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592726project-photo.jpg"}]},{"label":"Paragraphe - Petite image","legend":null,"deletable":true,"duplicable":true,"params":[],"blocks":[{"type_id":null,"label":"Titre","val":"Retomb\u00e9es"},{"type_id":"2","label":"R\u00e9sum\u00e9","val":"La presse s\u2019empare du sujet pour contribuer \u00e0 relancer une fr\u00e9quentation qui retrouve son niveau quelques mois plus tard."},{"type_id":"4","label":"Image","legend":"Min 876x493","imageName":"project-photo.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592726project-photo.jpg"}]}],"categories":[],"parameters":null},{"id":17,"name":"Lease Plan - Campagne TV 2022","client_id":1,"client_name":"Lease Plan","context":null,"image":"","sections":[{"label":"Contenu principal","legend":null,"deletable":0,"duplicable":0,"params":[],"blocks":[{"id":null,"type_id":"2","label":"Titre","legend":"3 lignes max","val":"Lease Plan"},{"id":null,"type_id":"4","label":"Cover - desktop","legend":"Min 1560x866","imageName":"project-cover.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592773project-cover.jpg"},{"id":null,"type_id":"4","label":"Cover - mobile","legend":"Verticale, Min 640x1080","imageName":"project-cover-mobile.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592773project-cover-mobile.jpg"},{"id":null,"type_id":"4","label":"Vignette","legend":"Min 865x360","imageName":"project-photo.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592773project-photo.jpg"},{"id":null,"type_id":"9","label":"-- Le Contexte --","legend":null,"val":"<hr \/>"},{"id":null,"type_id":"2","label":"Contexte","val":"Pour promouvoir sa flotte de v\u00e9hicules \u00e9lectriques, Lease Plan prend la parole en TV, Web et Print. Leader de la location longue dur\u00e9e de v\u00e9hicules pour les entreprises, la marque cherche \u00e0 la fois \u00e0 valoriser ses v\u00e9hicules verts et sa d\u00e9marche de services."},{"id":null,"type_id":"4","label":"Contexte image","legend":"Logo ou visuel, Min 350x222","imageName":"project-template-1.png","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592773project-template-1.png"},{"id":null,"type_id":"2","label":"R\u00e9ponse","legend":"Si vide, le bloque ne sera pas affich\u00e9","val":"Faire rayonner la marque autour d\u2019un concept unique : Lease Plan se charge de tout. <br \/>\nUne formulation \u00e9voquant aussi bien l\u2019\u00e9lectrique qu\u2019une posture de marque servicielle."},{"id":null,"type_id":"9","label":"-- Grande image --","legend":null,"val":"<hr \/>"},{"id":null,"type_id":"4","label":"Image","legend":"Min 1560x866","imageName":"project-cover-video.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592773project-cover-video.jpg"},{"id":null,"type_id":"6","label":"Vid\u00e9o","legend":"Format .mp4, Min 1280x720.\nSi vide, seule l'image est affich\u00e9e","videoName":"video-1920x1080--.mp4","video":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592773video-1920x1080--.mp4"},{"id":null,"type_id":null,"label":"Titre","val":"Campagne TV"},{"id":null,"type_id":"2","label":"R\u00e9sum\u00e9","val":"Cr\u00e9er une tension cr\u00e9ative autour de l\u2019id\u00e9e de \u00ab voiture verte \u00bb."}]},{"label":"Paragraphe - Petite image","legend":null,"deletable":1,"duplicable":1,"params":[],"blocks":[{"id":null,"type_id":null,"label":"Titre","val":"Annonce Presse"},{"id":null,"type_id":"2","label":"R\u00e9sum\u00e9","val":"Utiliser diff\u00e9rentes annonces dans la presse professionnelle et la PQR"},{"id":null,"type_id":"4","label":"Image","legend":"Min 876x493","imageName":"project-photo.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592773project-photo.jpg"}]},{"label":"Paragraphe - Petite image","legend":null,"deletable":true,"duplicable":true,"params":[],"blocks":[{"type_id":null,"label":"Titre","val":"Display"},{"type_id":"2","label":"R\u00e9sum\u00e9","val":"Valoriser l\u2019utilit\u00e9 de la marque ainsi que ses offres en push. Notamment l\u2019installation de bornes \u00e9lectriques prises en charge par Lease Plan."},{"type_id":"4","label":"Image","legend":"Min 876x493","imageName":"project-photo.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592773project-photo.jpg"}]},{"label":"Paragraphe - Petite image","legend":null,"deletable":true,"duplicable":true,"params":[],"blocks":[{"type_id":null,"label":"Titre","val":"R\u00e9seaux Sociaux"},{"type_id":"2","label":"R\u00e9sum\u00e9","val":"Compl\u00e9ter le dispositif avec une cr\u00e9ation qui met \u00e0 l\u2019honneur les services apport\u00e9s par la marque, notamment en termes administratifs lorsqu\u2019il s\u2019agit pour une entreprise de passer \u00e0 l\u2019\u00e9lectrique."},{"type_id":"4","label":"Image","legend":"Min 876x493","imageName":"project-photo.jpg","image":"https:\/\/api.groupie.brewster.fr\/storage\/media\/1682592773project-photo.jpg"}]}],"categories":[{"id":2,"name":"R\u00e9seaux Sociaux","state":1,"created_at":"2023-04-17T12:25:55.000000Z","updated_at":"2023-04-17T12:25:55.000000Z","deleted_at":null,"pivot":{"campaign_id":17,"category_id":2}}],"parameters":null}]}